突發：黑警到旺角黃店桔梗掃場

推

咩撚事啊班狗

咁難食 抵啦

10點唔做得生意？

班共匪走狗

你走先 我頂住

屌你老母 班賤種畜牲

垃圾食物

咁成班企喺度唔知做乜鳩

第一代人血饅頭終於比狗咬

又黎選擇性執法

仲記得有個手足比黑警搞到係桔梗天台跌落黎 好彩最尾無事

呢間真係又貴又唔係特別好食
Btw 黑警死全家

波台狗，blocked

2130入左去 cls

咩原因

樓上成班鬥黃五毛撚，黑警見到總之係黃店就掃鳩你，仲會理你好唔好食定係咪第一代人血饅頭？Are you on9？

搞9黃店law

班波台狗真係block極都仲有

冷靜，發生咩事先

清算繼續

好多次啦喎

提醒大家用金錢核彈大懲罰

push

睇立場 好似調查天台非法經營

黑警死全家

一早BLOCK左

垃圾支那波台狗

ok block埋

係on9, 果班有波台有五毛乜都齊哂
推左先

難食就要俾黑警搞？
咁藍食店執柒晒佢都得啦喎

波台狗同5毛係咪冇衝突

記者蛋蛋直播台

你咁弱智都未清算啦

發現有樣嘢
username有emoji嘅
九成係五毛狗 冇block錯

叫波台狗係侮辱左波台

波台狗不嬲都on9

希望唔好比我講中，touch wood 講句
嗰啲咩光榮冰室，渣哥，龍門，黑警唔會理你黃定金定內鬥緊，掃起上嚟下個輪到你哋

會員編號：#153
會員註冊日期：2016/11/25
入 LIST 原因：對被黑警掃場嘅黃店「桔梗」幸災樂禍，笑指「咁難食 抵啦」。

上述資料更新日期：2020/12/4
P.S. 呢個唔係五毛 LIST，係戇鳩 LIST，可以畀大家認識到比較特別嘅會員 。

我係咁而都諗到幾間用天台或露台經營既藍店

一齊舉報囉，寄晒印晒投訴信去各部門同記者

睇下邊個執得快

叫波台曱甴

block得

波台手足又黎啦

黃店我來了

block撚埋你

懲罰自己就真

Push

屌我大前日下晝先去食野咩料啊黑警

香港郵意 lvan wong都唔識黃絲啲錢

過百popo?

會員編號：#254165
會員註冊日期：2019/5/17
入 LIST 原因：對被黑警掃場嘅黃店「桔梗」幸災樂禍，笑指「第一代人血饅頭終於比狗咬」。

上述資料更新日期：2020/12/4
P.S. 呢個唔係五毛 LIST，係戇鳩 LIST，可以畀大家認識到比較特別嘅會員 。

邊幾間

支持

你係咪戇鳩
你知唔知佢老細邊個？

仲有tap room都俾佢地掃

黑警見到總之係黃店就掃鳩你，仲會理你好唔好食定係咪第一代人血饅頭？Are you on9？

黑狗又踩場

你咁撚柒 你個名義上老母咪又系執你返嚟養

咁平心而論
除左黃店個朵之外

野食唔係特別好食
waiter 態度又閪
仲要落單之後野食一個鐘先到（FYI 用餐時間得90分鐘）

唔係話黃就一定係抵食嘅

wtf ar dllm

我是進來給你們block的，桔梗真係難食既頂點

佢#153

點睇都係你似五毛多啲

肯定係用一萬限聚令 打壓黃店

垃圾account

掃場原因係咩？

十點班客走曬啦

多謝
Block埋
可以返屋企繼續睇喜羊羊

依度走火入魔好耐

難食就合理化黑警做嘅嘢？
其實啲五毛咁樣衝晒入嚟留言係有咩用
成班傻鳩五毛

一睇已完全封鎖知咩事

Block 埋 單機啦on9仔

收皮啦五毛狗

仆街
你哋係咪唔知桔梗同香港郵意係同一個老細

上面咁多個提都唔提黑警就係度屌桔梗

好多人唔知

我都覺得奇怪

上面好多個以前Blocked, 乜事

還番個ac 俾人啦屌你老母

收皮啦on9

因為五毛真係on9

平心而論，黑警會理你好唔好食咩？態度好唔好咩？
鬼叫你黃店得嚟又響朵

之前yellow factory，而家桔梗，下個光榮渣哥龍門唔好問我點解

雖冇大作用但我地都要落力舉報違規既藍店

5000蚊即刻瘋狂打壓啦

知完噉點 黑警理得你係咪人血饅頭

狗=黑社會

難食就應該俾狗搞？你老豆老母生到你咁蠢，係咪要死全家

禁唔到入link 想知咩事？

呢間d野食
但黑狗掃場係痴鳩線

你可以話唇亡齒寒
我絕對認同
但Ivan wong 早就應該收皮
唔係掛個名叫黃就可以完全前事不提㗎喎

雖然個老闆係仆街
但班狗都係過分！

兩樣野係分開

而家咩環境

立場LIVE: 黑警查酒牌, 食牌借啲耳拖足成個鐘去到11點,
打擊佢地主要營業時間

等陣佢哋屌鳩你戇鳩呀

話咩難食就要掃場, 班警甴係做米芝蓮評審員?

要收皮都唔係由黑警做啦

再下一個出街買餸都俾狗逗

就係因為你後生 同埋唔係由支那落黎

prove me wrong

10點唔係要閂門咩
最多都係阻外賣

咁咪當小弟順手推返啲舊文出嚟俾各位温故知新

香港人真係要記仇啲

10點都閂啦

可能佢地知外賣好做掛, 不過志在打擊

支持講真話 唔係黃就要拜要撐既

係啦
應該都係最後一輪
但比人煩住晒阻收工

桔梗啲臭史啲嘢食點難食又點？
甴大排場招呼冇人黃店但隔兩條街KFC仲係爆場
問題係甴選擇性公報私仇吖嘛

阻人收工

似

屌五毛老咪母帶風向 依件事敵人得一個 就係黑警

咁係咪要講返句抵畀黑警搞
早就應該收皮所以黑警無做錯到要撐？

一齊block

黑狗死全家

[LIHKG User Script] 顯示回覆用戶資料 （加強版）

又搞桔梗

冇話過黑警岩喎
黑警仆街都唔係第一日知

唔好咁柒啦你

咁呢單嘢你係企邊邊

點撚樣啊又
死黑警

隔離間kfc呢？

班死黑警又係到呃OT
成日選擇性執法

恐怖份子黑警

等主人喂狗糧？

咁多正皮...

理撚得你好唔好食 入去跟本重點唔係食野係食個境
入面又多女員工 女仔客又多
上次同班fd入去食目及撚到眼攰
夠膽死deepv 短裙 , 介波袋 , 嬲屌裙

又幫手宣傳
建議桔梗今晚好出post 請多幾個part time

firefox / chrome > extensions store > install tampermonkey >
> click "raw" > done

立場LIVE: 話行黎行去, 想查食水煙

屌你老母

渣狗：屌你老母 龍門

救命，真係痴撚線，仲咁得閒內鬥
你哋班冚家剷全部同我重讀六國論！

成個post比人搞到離哂題
屈佢閣樓個倉做生意？

而家連登好多post
D波台狗一走入來就離題
咪鬼理班傻狗啦

懷疑洗黑錢

欲加之罪＿_ _ _

我當真係天台非法經營，老蘭大把吧枱放出街，新填地大把生果檔霸街，唔告？

而且呢啲應該係食環負責，點解要三十幾隻狗係咁吠？

關你撚事咩mon post狗

痴撚線啲五毛
嘢食係點關黑警濫查咩事

所以話，黃圈好難發展
隨時屈你洗黑錢

告唔告係睇你政治立場
印象桔梗之前凌晨比3隻便衣狗搞過
睇嚟清算完立法會，醫護扣錢未諗好點上訴，而家就搞出名嘅黃店先

係都食環做啦，關鳩黑警事咁撚把炮唔做埋掃街洗廁所

你班畜牲咪撚係到獻世

佢地唔講呢啲仲有咩野講，得五毛咋

所以難食就要比狗搞？
你比雜總深喉屌撚傻左個腦？
btw單機啦你

又BLOCK多件波台狗

波台狗由高登到連登都係垃圾一樣存在
支那狗一樣

你老母個閪咁撚臭你老豆都屌啦

佢好似狗嚟架

幾十隻狗咁大陣仗, 唔講以為有核彈

宜家知唔知發生咩事

呃OT，阻人做生意

個老細比兩登仔屌到仆街,話人過街老鼠人血饅頭架喎
依家比狗攪應該開心先岩

呢間人血都有人奶

2559

起下底

成個profile十足廣告pr公司

笑死 波台五毛出嚟獻醜

自己望下香港郵意以前高登d 料先啦柒頭

話咩毒品調查

正皮不解釋

垃圾狗警 仲話政治中立

邊到嘅料?

娛賓同立場，係上面查問緊水煙員工同老細，應該關水煙事

呢間野對面d老黑燒烤檔 日日過左12點仲成條街放哂門口食都冇人理

一早block 咗，一定係五毛黎

應該會拎啲粟粉出嚟話係不明白色粉末

水煙毒品嚟?

睇梗依家live，有員工報告situation

佢咁出名

拉重犯

對狗黎講可能係

屌你老母又搞鳩黃店
班仆街幾時死全家呀

咁撚難食唔好上網講

當場同老細講叫佢退錢啦

集體失憶

垃圾人

咁真係幾難食

啲狗又發咩癲啊

屌你老母 死波台狗

又係你依條死基層

波台同賭波台D人真係完全兩個LEVEL

傻閪爛賭二知唔知我每個月有幾多被動收入
投注站傻仔

扮乜撚丫死基層
一睇都知你係現實成LOOK柒無人理
ATTENTION SEEKER

你咪繼續做hater 對我真人完全無影響

無影響就唔會覆我啦傻閪
死基層真係死基層,一叫就自動波埋黎

喂屌你老母聽日去食先

有無人文字直播

好耐都無呢啲事

爆買

你條仆街五毛撚 塞返你老母臭閪

最近去發現D waiter唔同哂 好似係換哂D人
係好過之前(暫時) 我覺得可以再觀察下

桔梗都係2邊都得罪過嗰啲黎，好自為之，no fuck is given

五唔五毛我唔知，但一定係低智波台狗

波台狗真係特別on9

好有紅登晚期感覺
五毛滲透混入波台，然後搞群眾鬥群眾

香港郵意嘛，我知呀，照block你，完

拎住d 證物
好似伸縮警棍

,

想講呢班人唔係五毛，只係以恥笑黃絲為樂既hater

搞成點

拉左二人

兩個老闆被帶走

伸縮警棍 戰術背心？

0103 #旺角 桔梗現場 警方拘捕2人登上 1豬
AM7158 PTUB 4/3

根據立場新聞現場報導表示
警方帶走證物包括頭盔 戰術背心 伸縮棍等裝備 (暫時未能確定)

屌

屌死黑警

我係要有gear會唔會咁戇鳩放喺自己地方？九成曱甴扮客甚至扮員工放落去

D Popo on撚99
又話非法經營
無料到就求9其塞自己D裝落去屈

桔梗係杜生個show 最大贊助 好似係

噢

睇果時呀木講

hater 唔會理桔梗最近做過幾多野
只會不斷拎以前 過咗去的事嚟loop

自拍棍 攝影背心

垃圾黑警又屈人藏有攻擊性武器

有狗棍有咩問題

啲人話桔梗係黃店就係架啦
我呢就細細個就已經聽過香港郵意個名

真正交通畜狗嚟 上次佢好撚柒蠢自爆

Blocked

連仔：見唔到，尊重言論自由，再整到有人死先算

Cap圖追撃la

同連仔講可以開刀

今時今日運動都靜哂仲話搵到呢啲，啲曱甴真係當人戇鳩

死傻鳩咁樣刷存在感，你現實一定好撚可憐蟲
抵你死
你落地獄啦柒頭
block撚左你先，他無得報我仇lu, 傻仔

波台狗幾時死

問返上代人點解無人理呢d法律

我仲記得以前有post講條撚樣同朋友夾份做生意 乜撚都唔做連出現都唔出個隻

仲有個名係球星或者球會都係有合理懷疑

咪係
善忘嘅香港人

呢幾樣野有邊一件係違禁品？

link?

咁呢單嘢你企邊邊先

做乜要比錢食垃圾